可以全民檢測就可以全民投票!!!!!!

用返政府個句：

全民檢測同全民投票一樣，會引致群組聚集，屬高危活動應立即避免

推

可以排檢測即係可以排隊投票啦

無錯
班泛民仲懵吓懵吓諗緊留唔留任
點解班友唔去質疑政府
爭取繼續九月選舉

Push

LegCo election NOW !!!!